停一停，諗一諗

可唔可以停幾日先，計畫下點樣可以打破僵局
可唔可以冷靜少少，唔好比仇恨支配
認真討論下一步應該點做，日日見到十幾個義士比狗拉，但實際上冇貢獻，實在係白白犧牲
我地唔係好多前線可以比人捉架啦
話就話要對準政權，但政府根本懶理我地
我建議佔機場，最起碼班狗奈我地唔何
搞衰旅遊業，繼續搞衰香港經濟，比世界各地既人知發生乜事
又唔使話阻到好多商舖，我估咁樣會更多人撐我地，而家咁落去遲早有分化割蓆事情發生
大家停下先，一齊有計畫咁討論應該要點做好嘛？

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

機場你有咩路可以走?
島嚟架喎

去機場行下坐下犯法呀？

push

推推。。要重新部署

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最憤怒、最確切面對既問題）

唔好功虧一簣呀香港人！！！！！！！！

有POST推緊勇武啦師兄

你咁講會俾人話三毛，左膠
雖然正正係大部份市民嘅心聲